[地慘公司] 九巴傳扣減風災後缺勤員工薪酬或假期

有九巴工會表示，有工程部員工指在颱風山竹吹襲後未能上班，將被扣減薪酬或假期，或者可以補上班一日。

汽總九巴分會副主任黎兆聰引述九巴管理層回應，指此舉希望對當天有返回崗位的同事公平一點。黎兆聰指出，當日有過百名工程部員工未能返回崗位，希望公司能體恤員工苦況。

唔公平？咁咪比返津貼比嗰日返工嘅司機囉

魚旦論 我唔洗你額外俾津貼 只要你扣冇返工既人啲假或糧

冇可能
一定出足人工